由今日起，我會玩殘班死廢佬

要死既根本唔係後生
而係班死廢老
而偏偏呢班老而不就最撚仆街一邊蠶食我地資源一邊搞到香港烏煙瘴氣

班廢老好撚中意係屋邨樓下同埋公園煲煙
咁岩屋邨同公園都係禁煙既
雖然做唔到D咩
但我會日日打去控煙辦投訴有人係禁煙區食煙
等佢地來訓捉9班廢老交1500
屌你老母

之前已經成功捉到一個

由今日起我會日日sd email

屌你老母死廢老

影埋相會唔會捉到

支持！！！！

行過去問佢係咪藍絲，係就go ahead

平時去超市同7仔買嘢見到有廢老係到阻住哂，大家千祈唔好比面，係到妹妹下下多過兩秒即刻叫佢地借開咪係到阻住哂

New ac

理撚得佢咩政治立場
禁煙區食煙就係犯法

我都報左樓下非法賭檔
從此班廢老無得再賭，留係屋企R爛JJ

又反廢老又爭取全民退休保障，咩玩法？

荃錦中心樓下馬會門口好撚多人食煙

之前返香港有晚跑馬嗰度個中央咪係咁廣播嚴禁吸煙

十卜

反廢老係針對呢代既廢老

爭取全民退保係保障我地既未來

做得好

超合作運動

巴打打電話告？

你描述的癈佬晌半山區,港島南.
你條癈柴契弟冇本事搞真兇
就走去蝦屋邨老人家 !?!
識唔識個醜字點寫呀?

👍

有得諗！
仲有咩可以投訴？最好做到班廢老同政府對立！

佢地冇份投票？ 鐵票就係班冇自己思想既廢老

錯就係錯，佢地咁鐘意嚴正執法，宜家求仁得仁喇

其實越窮嘅老一輩 先至越奶共
學識又少 又易俾人洗腦

你哋付出汗水時間心力爭取，廢老飲完頭啖湯多謝冇句不特止仲廢青前廢青後咁屌鳩返你哋

1823，非法聚賭

Thanks 巴

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

整頓屯門公園不良風氣

舉報廢老非法聚賭

幾時到你

有咩方法可以搞到班廢老買唔撚到馬

成日都想捉巴士站禁煙區人食煙 但打得電話黎佢都食完 仲等人落黎檢控我都去到目的地
樓主有冇教學或者要咩證據

日日投訴佢地濫用公屋la

第一個叫佢拉你

果D地方秒秒鐘都有人食緊煙

控煙辦隨時落到來都有人捉

想問下樓主係經1823投訴
定係直接打去控煙辦？

馬會附近不斷投訴阻街

屋邨樓下d賭檔
有冇計攪下？

兩樣都得

我係email

打1823投訴非法聚賭

樓下成日有廢老聚賭

你仲未落去嘅？

Sd email?定1823

支持 經過今晚 已經覺得冇咩大不了
死都有人做 連小小行動都怕 仲做咩香港人

我email得兩句：樓下XXX馬會門口有大量非法吸煙人士，請巡查

咁就OK

兩樣都得

我email得兩句：樓下XXX馬會門口有大量非法吸煙人士，請巡查

又唔駛出樣，打個電話
何樂而不為

諗得過
咁M記個班妹下妹下呢

有啲可能都係支持我地
之後夢遊見到都唔少老人家

做得好
提多樓主一樣嘢，天橋扶手電梯都係禁煙的，好多廢老唔為意

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

推

新acc block!

依家四五十歲班佬細啲生意多數係舐共舐返黎

唔舐共點係大陸開廠？點樣平價生產然後係香港賣？

見到id己經唔洗睇落去

啱 你準備好未

全港兩百萬香港義士應該聯合起黎，對抗社會餘下既二百萬為禍香港既人

行得正企得正喎
肯定係犯法先俾人拉啦

幾時到你俾人分屍？

1823投訴非法聚賭，會唔會有警察到場

瞓撚醒未啊！？聽過單次移過未啊！？聽過台灣政府講過咩未啊！？條例就算過咗都唔撚要陳同佳！對唔住潘小姐？！你最對唔撚住嘅係你老母啊！十月懷胎痛撚咗咁多個鐘點知生撚咗個弱智嘅出嚟！

順便投訴埋TVB 啲廣告商

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

唔應該阻佢地慢性自殺wo 應該比多佢包煙佢地等佢地死快d

你留言嘅表達方式十足十一個廢老
又打錯字又有同音字仲懶醒咁放大個醜字
識唔識戇鳩點寫呀

死個個係你呀

2018？

呢樣我覺得有得做，班廢老支持嚴正執法，咁就一於幫下手啦

咁樣都叫玩？咁樣做完全係合情合理合法喎

好波！

你啱！我雖然食煙都會匿埋一邊唔會影響人

一日一電

投訴晒藍營公屋

屌 點撚止一個 根本污煙瘴氣 一跑馬就又臭又嘈
有時經過啲廢老又眼𥄫𥄫 真心夜啲返屋企都驚 屌哂佢地老母

有冇投訴template?

Push

長遠計，等D廢老食多D死快D唔係更好咩?

好!

交通工具不讓座運動

同區
終於有人整治一下班日日圍喺馬會以為自己係男子漢既死廢老

坐關愛座唔比位佢地

維護香港法治

屯門公園7月6都要組隊整死班咸濕死廢老同啲大陸雞

支持樓主
班廢老仲要日日賭錢 係咪冇計仔
話就話有非法賭博罪 但報警我驚d狗都唔受理啦

絲打可唔可以報警，俾多啲嘢班狗做之餘又可以等班廢老無咁猖狂

係真
因為資源俾佢地操縱晒
又要戴住假面安撫佢地
好嘔心

喺馬會門口痞喺度刨馬經食煙嗰啲九成係藍

蝦蝦聲咁撚難聽 依家係佢係非法範圍食煙妄顧其他人健康喎
利申: 食煙 從來唔係影響到其他人情況下食

舊時粵語殘片後底那要害大婆個仔唔打佢反而寵到佢乜嗰啲咁

玩殘班仆街廢老就啱

班死廢佬永遠剩係識食蛇齋餅糭
攞著數，乜柒都唔知就屌柒後生收錢做野
仲幫班新移民嚟香港

會員編號#264369
Block得

Pish

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

樓下公園既話咪袋支水槍出街囉

264369 收皮啦屌你老母

死廢老我屌你老母
同你老母灰交

p

二手煙對其他人都有害

你搞到佢地無得落街食
佢地一樣可以公屋後樓梯食
不過就會令街道清新啲
同埋罰鳩佢地錢

「用行之有效嘅制度去反映意見」—林奠

雨傘之後我見廢老做仆街野就鬧
試過兩三次差啲打交

其實廢老企係到煲煙咪算鳩數，你老母做火車頭，企係佢後面就食撚哂

點香做火車頭企番佢前面

的士狗都係死卜街嚟，唔好放過

帶一筒香出街都唔夠

仲有舉報埋非法聚賭

推!!!!!!!
極力支持!!!!!!

未投訴過 要點投訴 有冇教學
除咗捉鳩佢哋食煙仲有冇其他方法搞鳩佢哋

大話嚟㗎 食得多係唔會快啲死
行出街幾多例子畀你睇 全撚部七八十歲仲一日食幾包呀

push

仲有好多，例如坐車唔讓位

小心team kill 有d老都係自己友

1823有apps
慢慢玩
投訴咩都得

組個隊光復香港 先從廢老食煙聚賭開始

唔會 要現場捉
最好畀埋時間 + 不停投訴 + 申訴專員公署

全民退保我有份搞
我記得連登果陣係反全民退保
所以你對上果條友話撐退保係錯既

另外全民退保按所謂學者方案都好
其實際上 90 00 後未必能夠成為受惠者

都過左咁耐，同埋又搞唔成
Spin去退保做乜鳩

支持

gogogo

持老賣老

罰D仆街$1500等佢食得咁過癮丫拿

有人報夢話最多廢老係屯門公園

啱呀！公司做清潔冇腦呀姐成日屌學生搞事

不如報埋油尖旺
非法賓館+冷氣機滴水
尖沙咀區兩個區議員都係建制
加上九龍西選咗兩件:
蔣麗云同梁美芬
深藍到不得了
無撚死錯啦啩

而且美麗都大廈出面
事實上係滴到落雨咁

支持控煙辦

廢老眼中只有人民幣港幣
其實無左說話權利先最弊

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

咁唔該搞埋廢老座

仲有吐痰果d廢老

甘岩。我只係打算。次次見到D 的士違泊， 就影相 send 去1823. 幫下D 的士公會維持公義呀嗎。

次次都出來支持公義

共產黨很識利用中國人劣性心理。你是藍絲我是黃絲。其實對我地一點好處也沒有。只是制造另一個文革。我們要團結起來先會有機會令香港變得更好。

投訴埋全部巴士總站，全部大大塊banner寫住禁止吸煙都有人食，親眼見過控煙辦去新城市廣場個巴士站捉人，爽撚到

有好多廢佬買私煙

的士違例泊車

正啊 控煙辦即係政府
到時班廢老發現政府日日撚鳩佢仲得鬼閒撐佢咩
跟住又可以扣減下廢老ｄ錢懲罰下班仆街
又可以唔洗聞煙 呼吸新鮮空氣
一舉起碼三得 高招啊ching

要直接打電話去 999或者警署
1823要轉介到佢地果到先派人去現場抄
市民影到係無撚用要啲狗親身到現場先抄到

呢個係上年有日心情唔好即興投訴來

由今日開始我日日都心情唔好

email sd過去：XXX公園有很多人非法吸煙

一句搞掂

仲有打去1823 同屋邨保安室捉佢地賭錢，我已經成功了

屋村好似好多廢老賭錢

我有經驗的，捉多幾次佢地會驚 唔會咁揚都咁多人一齊賭

所以電話冇1823 app 唔好話自己熱愛香港啊 咁簡單

源頭減廢

佢食煙你影埋佢嘛
廢時佢唔認數
print埋出來貼喺樓下

屌你老母死廢老

Push 做實事

又唔係全部都廢老嘅，有學識有學歷嘅好多都識諗，起碼我識嗰啲係

其實係啲窮人住公屋無讀書嗰啲先易比人洗腦，唔係話岐視，但事實係佢地最易被控制

影相冇用，要當場捉到先畀得票。

1823 app好好用架

仲要報警非法聚賭
搞鳩d公園廢老之餘 浪費黑警警力
一石二鳥

支聽廢老最易昆錢
一提黨就捐身家啦

根本駛撚畀面班廢鳩，見佢支持共產黨即刻開佢波，見一個屌一個

感謝樓主提供教學

屌你個老母次次返學都要食二手煙
今次仲玩唔死你班煙鏟

Yes 佢一定要跟進你的 冇跟進繼續煩佢就得

加埋時間地如果
日日係到就提埋邊段時間

有次比廢化燒嬲咗件衫 你知啦 啲廢佬好鍾意找高又拎底啲煙

屌 好撚柒嬲
我仲要投訴埋非法聚賭同埋違例泊車
廢中都要玩埋一份先得
咁鍾意返大陸叫雞愛國

每樣野都用嚴謹嘅法律定義招呼佢地，
順便叫佢地唔好搞事。

日日send

早就應該玩死佢地，

屌 1823真係好有用
我投訴埋啲港女係我屋企出邊條路放狗屙尿屙臭條路
叫佢哋加強清潔同埋捉佢哋

屌係咪馬會出面
我都想投訴
樓主可否share link

1823就得
有app可能download

咁佢唔食咪無野囉傻西

我重以為一定要打電話

去app store search 1823

瘋狂報警舉報啲廢老成日圍埋係度聚賭

記得屋村扣分制

2018年既email

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

見義勇為點解要睇立場

以為控煙辦會做到野
會唔會太天真

有相更佳

已1832樓下
全民廢賭

請大家踴躍考房屋事務主任
考到就可以運用你哋嘅職權日日捉

影相好似易捉啲

之前捉到個

直頭應該自己人入控煙辦做 唔怕有人hea做
屌佢老母大大力追擊見一個廢老屌一個 唔洗手軟
保護香港你我有責

如果住低層既
聽到係早上7點前 晨運
晚上9點後大媽舞音樂過嘈
都緊記投訴

坐曬關愛座

間接幫政府增加資源

支持舉報

原來係非吸煙區
食煙係啱㗎？

有 d野
長遠自己都受惠

1823